AK唔見左

佢去左邊

我去咗右邊